IU小露背初試性感 網：沒看到bra背扣！

好正呀

佢晚晚同我一齊都唔戴啦

佢個加拿大

一定好香

尊重啦

件衫咩質地？

衰妹

巧可愛

雜誌圖？要高清

月歷

加拿大好黑

狼虎之年

邊到有得買

又唔戴bra

跟fans club買

對唔住，我會同佢好好咁做保養嫁喇

絲襪果種質地

佢裸睡開
自從比我幾年前話過著衫訓覺係弱智先會做
佢就唔著衫訓覺了

臭架...次次奶都feel到好大浸老泥味

我啲口水味嚟

你gay架 做咩索我啲精

我屌 又爆data